連續既大型和理非遊行

個個星期日，遊行要持之以恆，唔好林住幾個月可以完事，個日一百萬人遊行林鄭已經慌左，所以先死頂想今日格硬搞二三讀，我地如果每個星期遊行，林鄭都好難同雜種交待佢有幾打得，我唔排擠激進運動❨我12/6都有去❳，但衝擊始終係短計，需要長計支援。

首先，衝唔衝得過警察係問題，人地有gas有炮，我地真係好難打得過，其次如果我地打低晒啲警察，北京就有藉口收返香港維持治安，軍隊一黎直接會用實彈，唔會再同你玩橡膠彈同tear gas (甚至可能用毒氣)，到時我地淨係紀念義士都有排忙。

呢個方法嘅好處係大家都會相對安全，又唔犯法，而且可以得到廣泛市民支持、甚至參與，班中年佬你估佢地真係支持今次修例？修例一過，美國一出手，佢地一層樓至少跌一球，星期日遊行佢地就好大機會會肯出黎。反正係長期抗爭，我亦鼓勵大家試多幾次連續超過五十萬人和平遊行，個幾次唔搞激進，敢樣先唔會有機會比政府同建制轉移重點，比位佢地話示威者暴力，所以警方先點點點，回應傳媒個陣只能夠直接回應有市民不滿呢個point。

啲不合作活動可以平時進行，啲激進活動就係星期日遊行後隨機進行，有時搞有時唔搞，可能一個月係一次，但唔知邊個星期日，等啲警犬個個星期日都要ot stand by，我地唔去玩，佢地都一齊冇得放假去玩，玩到佢地謝。

淨係斬一刀落個人度，個人可以去睇下醫生，休養完冇事。但如果成日間唔中攞支針吉下佢，長期落黎，佢真係會崩潰。一個星期日梗係無用，但半年、一年呢？就好難講。有冇睇黃子華，混食係香港人核心價値，叫人長期日日唔返工返學，有幾多人采你？爭取每次都過五十萬人上街遊行先行長遠之計，就算當中四十九萬人唔打得都睇啊。而且出黎多幾，多啲社會參與，佢地對抗爭嘅睇法亦可能轉。以小博大係無得急功近利。

個個星期日遊行，直到林鄭撤回修例同下台為此！

東德南韓法國都有呢類例子，唔使下下過百萬人，每星期都幾十萬人已經唔野少，和平遊行亦可以吸引多啲和理非出黎參與，喚醒沉默大多數走出黎係首要，佢地係勇武派合理性嘅基礎，勇武同和理非必須合作，雙管齊下。

同埋一定要有啲遊行係個日純理性，除左啲和理非唔采你仲話返你轉頭之外，亦係展示緊比外界睇明顯有兩種唔同類型嘅人都一齊反對，做勢好重要。

今個星期日遊行要純和平理性，呢個係長期抗爭，睇長遠啲，呢次係建立清晰稱定民意基礎嘅好機會，唔好趕走和理非，勇武留返開會日。

push

保衞香港憲法！！！！

岩 要表現和平理性 向世界打政府同警犬既臉！

無人睇架啦
宜家班勇武所日掛住點同狗打戈
5位義士, 和理非我地對你唔住